其實屋企有毫子帶去求福真係幾好用

又無用
又合法帶出街
跌咗落地又跣
又有質量

最緊要有愛啊

帶去飲一流